(不喜勿插)。給思念的你

她離你而去。
你沒有一聲再見。
你沒有一點遲疑。
你沒有一些固執。
你就只會妥協於她的聲音中。

到今還未生氣完嗎？
早就完了。
但何解不找回她？朋友問。
怕。面子。自命高尚。
心中早已有答案其實。
心中總是她的身影。

那女子可能不是最美的。
可能身材比不上雜誌中的人。
可能性格沒有別人的温柔。
但她就是如此的難忘。
如此的重要。
她可能並不相信。
因你說過太多的謊。
但。
你知心底中早已放不下其他異性。
鼓起勇氣吧。

想就說出來。
愛並不受時間影響

給思念的你。

又乜撚嘢不喜勿插